想吹下水

［借朋友AC］
隔離到就嚟自閉
想開個discord / YouTube 直播吹下水
平時睇開科學野，並都想吹下日常話題

巴絲們有興趣既話，我打D話題出黎比大家揀下

你幾時仆街

打D書名出黎睇下大家有冇興趣
1.蘋果橘子經濟學
2.人類的起源
3.自願被吃的豬，100個哲學問題
4.學習如何學習
5.毒家企業 （毒品經濟，點運作，同正常企業既相同之處）

6: Roland. 我，和我以外的

整個ig先
有十零廿人fol之後開Po再講幾時做